香港人剩係掛住打風，已經冇人記得梁天琦囚六年

善忘的香港人

邊個黎?
打左風先啦

咁你想點？

唔知入面會唔會水浸

武漢人

我想問記得應該點做

唔通你想我哋日日掛喺口邊講？

佢死撚左都唔關我地香港人事啦
陷害香港

雖然樓主係煩膠

但我都衷心感激你呢種煩膠 令我唔會善忘

呢條大陸喱關香港咩事

咁請問樓主記得既同時又做左啲乜野？

香港人剩係掛住打風 已經唔記得左屈原
香港人剩係掛住打風 已經唔記得左64
香港人剩係掛住打風 已經唔記得左李旺陽
香港人剩係掛住打風 已經唔記得左返工

香港人剩係掛住打風 已經唔記得左理家仁

你去陪佢囉

我都冇欠佢野

佢就好啦，喺監獄一定好安全

我直頭希望梁天倚坐一世監去換取星期一可以打風打足全日唔洗返工

成版時事台都冇人記得天琦

個個掛住屌政府唔宣佈停市
冇人記得政府迫害本土派

又想引戰呀波台?